有無巴打熱到瞓唔到？

屌你老母 風都無滴 好撚熱啊

岩岩開左冷氣

準備移民到俄羅斯

仲有蚊

熱？涼到蓋被

好撚熱 聽日考英文

係耳邊叫醒你

好撚熱呀屌